成日話加速，根本同拎支爆黎打飛機一樣

加咁耐速都仲未打